搞旺個黑社會場白事佢

telegram已經有人同意咁做啦，lihkg有無巴絲一齊，將佢場白事搞旺佢，大家一齊係殯儀館着紅衫唱生日歌，飲酒，有咁紅搞咁紅，賀一賀佢

算一定要清，唔係而家。
唔好失焦，唔好俾人spin去示威者vs黑社會

岩呀，所以呢個係頭七先搞，之前同之後就專心對抗政府